宮脇咲良憔悴暴瘦、臉頰凹陷！「忙到忘記吃了甚麼、何時睡過覺」

出道期

現在：

宮脇咲良個人電台節目 內容節錄：

Saku no ki summary

Sakura: *hums Panorama* It's already 9 days since comeback? So fast~
She's recording after Inkigayo

Sakura: I want people to understand just how hard it is for K-Pop idols during comebacks... I don't think any of us slept that much for the past week. I don't know what I ate, what time it is now, when I last slept...

Fan was touched by the dance which incorporates earlier choreos & asked if there were any hard parts?
Youngjun-sensei's choreo is powerful, uses a lot of power. To convey the strength while still maintaining the elegance was the hard part for Sakura.

Sakura: We showed off our new song for the first time at MAMA, but we were so nervous! Also, the stage was so humongous! It was in a studio, but the first time I saw it, I was just like, "B-B-Big!" 😲

Sakura: It's pretty cool how fans can find meaning in everything. Even for MVs, we're just told what expression to make or what to do at each point, so we know what the actual scene is, but we don't know the story 😂😂

Sakura: Then the fans will watch it and say, "Oh, this part obviously means this, or this part refers to so and so..." Then we read it and think, "Oh, that sounds right!" or "Ah, is that it?!" 🤣

Sakura: Sequence is a really nice song. I love the dance. Dancing to it is really fun. Rather than following the beat, it's more like you're guided by the beat while dancing. It's fun. Pls check out the fan cam~

Sakura about the 'Let's fly together' part: It's not a pair dance with just me & Wonyoung, but Nako & Hiichan were doing their best to form the wings behind Wonyoung too! It's really cute~ (laughs) Pls check out Nako's fancam to see it!

Sakura's current fav song is 'O Sole Mio'

Sakura: The best way to get something across to Korean members is probably to look up how to write it in Korean. Korean pronunciation is pretty difficult, so rather than say it, it's easier to write it & tell them to look at it 😁

Sakura: Plus, if reception problems occur and we can't hear you but you can hear us, that paper with your question written comes in handy

求下CJ放過佢反正次次佢同純B都係行行企企得幾秒鏡頭 畀佢去食飯啦

呢個時期最靚

依家瘦到似厭食症

hitomi先誇張

好彩hitomi仲有包包面頂一頂 冇咁憔悴
牙宮塊面真係瘦到凹曬入去 眼窩好深好深
如果付出咁多換來公司力捧就值陪襯妹仔都要捱到咁

Hitomi瘦到紙咁 勁恐怖
成個身勁薄 比風一吹就郁咁

返去日本跟指原搵食好過啦

人種嘅基因問題
白人黑人都有各自奇難雜症

你貼個韓國人出嚟解釋日本人嘅基因問題？

本身日本人入面都有好多血統
會連個輪廓深淺都唔同埋 何況只係對腳有分別
要講跪坐之類 好多國家都會咁坐 特別東南亞 但冇o型腳
食物就唔見得日本有咩特別 應該都係基因問題多

其實東南亞國家之間、非洲國家之間
都會有分別 例如體型 頭型 輪廓咁
只係我哋香港人分唔出 佢哋圍內就分到

變左apink 車珠既感覺

南

我估佢當年細路女唔識化妝啫

比人屌得多姐

韓妹對腳正好多

應該係打左蘋果肌針d副作用

老實
佢真係妹仔樣